點解東張西望咁on9？

成日影人餵野豬、馬騮、雀仔
目的係咩？
唔係要警告人唔好餵咩？
但點解要將d人打格仔？
出樣拉鳩佢嘛

仲有好多d騙案果d，次次打格，等佢地逍遙法外

而家一個星期做7日
唔影下呢啲on9野邊有咁多野報

報黎托咩